《DSE幻想校園(一)》6月下旬入書店！《叛神軍團》免費開放閱讀！

終於收到出版社消息，《DSE幻想校園(一)》會在今個星期(16/6)前印起，並給發行處理。

因為這是我的處女實體作品，所以很多情況也不明白，估計在6月下旬有興趣的書店便會入貨。

所以請有興趣看的各位，可在6月下旬到附近的書店查問一下。售價：HKD68。

因此，我亦決定將《叛神軍團》限時免費公開至暑假完結。

之不過係唔同平台好難話CUT就CUT，所以我會集中係另一個平台處理，先說聲抱歉！

但，我都會係到發佈完整第一章故事，不過因為字數有限，我希望一口氣發佈完成。

再一次希望大家多多支持！

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

序章

天使、惡魔、人類、星體、怨靈 ─ 五種屬於不同世界的生命體，生活在各自的世界，按照不同的「力量之源」，產生了屬於自己的生存法則。例如在神界的天使擁有堅強的信念及意志，而活在魔界的惡魔則重視平等的契約。自古以來，五界也順著這個法則來生存，衍生出各有極端的價值觀，因而發生大大小小的磨擦，爆發零碎戰爭。
五位主宰見戰事有增無減，當時五界主宰之一 ─ 屬於人界的蓋亞提出了互不侵犯的和約，將連接五個世界的亞空間設置兩度大門，並用力量鎖上，防治雙方入侵，未經雙方同意下，也絕不開放。
自此五界也沒有再發生糾紛，各自生活下去。如果沒有特別的變卦，也許是一件理想的事……
事隔數百年，重視感情的人界發生異常，人與人之間為了私欲而不斷內戰，甚至連蓋亞也無法再管治下去。心灰意冷的他，決定無聲無色地離開屬於自己的人界，找一處淨土隱姓埋名，放棄人界的一切。
人類失去了統治者後，不但生疏了之身的「力量之源」，還互相推卸責任，令戰況變本加勵，說穿了，就是為爭奪人間的統治權而戰，令人界陷入一個絕望的深淵。
神界及魔界有見及此，也展開了一場為爭奪人界統治權的戰爭。
神界一方主張帶領人類，走向祂們理想的道標而戰；而魔界則出於個人理由，希望建立一個弱肉強食的新世界。
但無論打著什麼樣的旗號，目的還是想獨佔人界，成為自己的殖民領土。
往後的日子，兩方開始以人界作為戰場，不分晝夜的排除異己，令人界的戰火有增無減，規模更漸漸廣大，導至生靈塗炭。
戰爭持續數百年，陷入膠著狀況，總算開始趨向和平的跡象，但人界還是經常發生一些由人類互相殘殺的事件。

在馬耳達大陸，打著愛與和平的亞佩路嘉軍起義建國，推翻了腐敗的政權，為國民開始了新的理想生活。
深受人民愛戴的亞佩路嘉一世成功在克里米山脈以南的地方劃分出國界，全力發展南部地區的經濟及民生，相比於國境之外的北部，有著天淵之別的發展。
而北部，鄰近邊境的小山丘上有一條貧瘠的瑞克村，村中有一所教堂，居住了一班因戰火而遺下來的孤兒。雖然表面是一間殘舊的教堂，但對於一班無家可歸的孩子來說，比起四周的戰火地獄，這裡正是一個最溫暖的歸宿。他們在聖職者的教授下，培育出一顆保護世界的決心，而其中三個，更注定要走上一條不平凡的道路，影響著世界的未來發展……

「不行！我要繼續保護世界！」
一位叫克里絲的小女孩手持木刀不斷地揮動，令周圍的小朋友也不敢接近。
「克里絲！不要這樣，剛才不是說了我們輪著當壞人的嗎？」
另一位軟弱無力的小女孩坐在地上，她叫利雅，在「正義對邪惡」的角色扮演遊戲中，被迫當了一次壞人，不單止被克里絲教訓了一頓，如今還要被強制繼續當壞人。

(續)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

序章 (續)

現在正是自由活動的時間，大多數的孤兒也會聚集在教堂的後花園玩耍。在這裡的生活，日常起居飲食都會由教堂內的聖職者安排。孩子們除了在教堂內學習文字、常識、到後花園的農地耕作、及到養殖家禽的小屋學習照顧牲畜，掌握不同的技巧，為將來自給自足的生活作好準備。因此，每星期的活動也被排得密密麻麻，到了難得的自由時間，定必想玩過痛快，也亦有些小朋友為了「痛快」而不斷耍賴。
「克里絲！不可以的！妳不是說好了輪著當英雄，給利雅保護世界的嗎？」
剛從農田工作回來的小男孩，一幅理直氣壯地責怪克里絲。
「洛亞！你又要為自己的妹妹出頭了嗎？這次我不會敗給你的！」
話沒有說完，克里絲已經衝到洛亞面前胡亂揮刀。洛亞看準克里絲的動作，輕易捉緊克里絲的手腕，令她無法揮刀。
這一對小冤家可說是教堂中最有「實力」的兩位小朋友，如今展開大戰，其他的小孩當然馬上起哄過來觀賞。
「我不是為妹妹出頭，只是妳太霸道了！」
洛亞比她年長兩歲，又是男生，克里絲根本無法掙開洛亞的手，但那份不服輸的傲氣，似乎強行也要將手腕拉出。
洛亞見狀，恐怕她會弄傷，只好放手。怎料克里絲卻失去平衡，並跌向後方的長椅角。這時眾人也來不及反應，連洛亞也吃了一驚。突然間，利雅搶身出來，隔在克里絲與長椅角之間。
「啪」一聲，克里絲的後腦撞向利雅的前額，再滾到地上用力按著痛處，強忍淚水，一直在告訴自己：不許哭！
而另一邊的利雅則呆呆地坐在地上，沒有反應。
「利雅！克里絲！你們怎麼呢？」
洛亞走到二人旁邊，摸著二人的頭。克里絲惱羞成怒，一手撥開洛亞。
「才沒有事！」
克里絲的氣勢，就連她的眼淚也被嚇退回去。不過一直不作聲的利雅，痛楚的感覺彷彿在體內迷路，不知走了多久多遠，大腦才漸漸意識起來，再刺激起她的淚線及喉嚨的聲帶，突然放聲大哭了！而她的氣勢更不弱於克里絲，令本想可以收起眼淚的她，也慢慢被利雅感染地下流出了。
「蠢才利雅！愛哭鬼！妳這樣是不能保護世界的！」
一邊哭著的克里絲心心不忿，明明已經忍過了，卻被那個蠢才弄哭，這樣丟臉的行為，只好快快跑回房間，不願見人。
洛亞輕輕摸著利雅的頭，只好由她一邊大哭，一邊說著對不起，雖然洛亞卻不知道她有對不起誰。
過了一會，克里絲已經收好眼淚，一個人坐在房間，為著在大家面前丟臉的樣子耿耿於懷。明明自己當了英雄來打敗壞人，怎麼最後竟然跟壞人大哭起來？這件事太丟臉了！
「咯咯」，一陣叩門聲。
克里絲沒有問誰已經被打開門了。
「克里絲……」
是利雅這個愛哭鬼，聲音還在震，看著她身後的洛亞還是一幅不悅的嘴臉，是想來怪責嗎？
「又怎麼？」
克里絲不敢直視利雅，也許是出自內疚，說到底，她很清楚自己的野蠻，而且又怕這個愛哭鬼又會惹哭自己。
「對不起……克里絲！」
想不到利雅竟然為了剛才的事而道歉，這樣令克里絲更慚愧起來。這時洛亞卻插嘴了：
「雖然我不覺得利雅做錯了什麼，但她堅持要來道歉，那就跟她來好了。」
克里絲聽到洛亞的輕率，並無名火起：
「那當然不是利雅的錯！最錯的是你！洛亞！」
克里絲心中慌亂，把說話也亂說一通，令洛亞也聽得莫名奇妙。
「那又是怎麼一回事？」
「利雅是我最好的朋友！我怎會惱她，只是你這壞人太多事了！」
利雅聽到克里絲的說話，從心地笑了起來，但洛亞則只有苦笑。
「真的嗎？克里絲！」
「……是吧……」
說著，克里絲自己也臉紅起來。
「隨妳的便，只要利雅及克里絲也沒事便可以！」
「那會有什麼事！對嗎？利雅……」
克里絲對著利雅微笑，利雅也收起眼淚，興奮地回道：
「是啊！」
及後克里絲將利雅拉到床邊，與她說起早上後山的見聞，高興地談了一整個下午，洛亞則沒趣地回到後花園，幫忙處理二人玩後的收拾工作。這樣的生活，一直過了數年。如無意外，三人到了成年後，利雅及克里絲也會長得亭亭玉立，開始農家女兒的新生活，而洛亞也許會當一個威風凜凜的士兵，堅負起保護國家的責任。但在某年之後，瑞克村發生了一件事件，令大家也捲入了一個影響五界發展的轉捩點，也改變了三人的命運……

序章完
(續：一章一節)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章一節：迷途

事隔十多年後的冬季，在瑞克村以南的一個荒地，看似快要掛上一場來勢凶凶的風沙。在這日月無光的黃昏之下，曖昧的感覺令人無法辨認方向。對於前路茫茫的旅人來說是最可怕的情形。可是在不遠處，有五位帶著輕便行裝的旅人披著泥黃色的連帽斗篷，向著北方進發，逃離南方的繁榮。
「到了嗎？無雙？」
帶頭的男人揭開帽子，外表二十多歲，展示出一頭青綠色的頭髮，左耳戴著銅耳環，腰間佩帶著皮製的長鞭，大衣之內一身盜賊裝束，帶領著一班手下來到面前這個窮鄉僻壤的村落。
「荷米，為什麼要脫下帽子？你忘記了自己正被通緝嗎？」
無雙目無表情，同樣是二十多歲的男子，粗略地把頭髮束起一條短辮，外表有點冷酷，手握著藏在懷內的護身雙刀，用一雙棕色的眼睛，帶著銳利的望光檢視四周的環境，感覺沒有放下警戒。
「無雙啊！你還是肯定地告訴我這裡就是目的地吧！我已受不了這種又乾又冷的天氣！快點找個適合的地點起火取暖好嗎？」
荷米洩了口氣，嘆出一口白霧。
流落異地，對於四海為家的盜賊來說本應是習以為常。但這次來到好比極地天氣的北方，加上逃亡帶來的心理壓力，身為首領的荷米也失去應有的保護意識，想隨便找處借宿一宵便算。而身為參謀的無雙，正正發揮了他的作用，不能因為荷米的草率而胡亂作出決定，還分析給荷米說：
「這裡應該是瑞克村……位於南方大國「亞佩路嘉」的國境之外。按地理位置來說，理應是最適合以攻打「亞佩路嘉」邊境首都城市 ─ 「克里米城」的最佳據點，可是經過長年累月的戰爭，村民為了逃避戰火，已紛紛逃到其他的地方，令這裡成了荒廢的村落，看來……」
無雙還沒說完，身形笨重、戴著一雙鐵拳套、光著頭的男人 ─ 小四急忙走前數步，搶著說：
「村落？那就是說有東西吃嗎？」
小四比二人更加年長，說起話來卻有如小孩子，令身邊的另一位男隊友煩躁起來：
「小四啊！我們不是來旅遊，是來逃亡！不要只顧著吃的好嗎？」
說話的是三少，跟小四一樣外表成熟，但性情急燥，動不動便罵人。平頭裝加上鐵頭環，配合手上鎖鏈的武器，就像一頭被馴服了的惡犬，一直代主人吠罵那不順眼的事情。這時小四卻不甘被罵，開始反駁：
「怎麼啦！我只是餓了！為什麼你老是針對我？」
「你覺得我說錯了嗎？這段日子你為了食物扭了多少次脾氣？」
三少無名火起，還摺起了手袖，似乎一開始已經準備想動手了。
「餓了就是餓了！就算不作聲，肚子也會叫起來！」
在對罵的時候，突然一位身材矮小的成員閃到前來，是唯一的女生 ─ 五行：
「三哥、四哥，不要這樣子，我知道無雙還沒有說完呢！先等他說下去好嗎？」
五行只有十六歲，亦是盜賊團最為年輕的一個。頭髮短短的感覺非常清爽方便，是個頭腦靈巧的女生，還會耍些小把戲來逗逗大家。幸好這次旅程有這朵唯一的小花跟隨同行，氣氛才得以平衡。
這時，五行看了無雙一眼，等待他說下去。無雙才嘆氣說：
「這裡沒有可以補給的物資，而且有種無形的壓迫感，雖然有一點熟悉……但絕不是一個好地方……」

(續)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章一節：迷途 (續)

無雙停了一下，看著天色漸黑，已經沒有更好的地方藏身了：
「……但已經沒有選擇，先入村內了解一下情況，不是太危險的話，也只好勉強借宿一晚。」
五行聽著無雙的說法，轉身看著村口。一個殘舊的木製門牌被風吹得搖擺不定，地上寸草不生，是冬季的乾旱氣氛令四處的泥土乾裂成沙，再吹到東南西北，形成了沙塵滾滾的景象，難怪會令無雙有這種不安的想法，但她卻有獨特的見解：
「無雙，如你所說，這裡死氣沉沉，沒有人居住，又沒有商隊來往，也就是說沒有埋伏的必要，如果只是休息一晚，也不用太擔心吧？」
五行偷偷瞄了無雙一眼，見他皺著眉，似乎不是他期望的答案，於是換個說法：
「這……當然要走進村內實探一下才可以肯
決定……」說到這裡，五行平息靜氣，將身體微微彎向前，如野貓一樣準備行動。
「那就由我先去查探一下吧！」
五行的說話跟著身體往前飛奔，三少與小四連她的話還沒聽清楚，發現她已經奔到十多米遠。五行如風的飛躍，想用村口掛著木牌的大柱借力，再給自己加速，跳進村內。
可是當她用腳接觸到木柱的瞬間，身體倏然感到壓迫，彷彿進入了一個氣壓不同的空間，令人有窒息的感覺。而且對五行來說，還帶多一份熟悉的恐懼感。
頓時間，她身體發痳，右腳無力，整個人也彊硬起來。就在她失平衡要倒下之時，迅間清醒過來，捲起身體，左腳落地後，前滾了一圈再蹲下來，定一定神。
「那是什麼來的感覺？很可怕……」
五行的內心說著，還沒有注意到無雙已拔出雙刀，擋在她前面。
「剛才的壓迫感是無雙的技倆嗎？為了阻止我行動才⋯⋯」
五行還未弄清楚，腰間已被一條長皮鞭纏上，被用力將她拉後，驚叫聲遠離了無雙的耳朵，折返到荷米的身邊。
「誰讓妳亂來？妳只是從我們身上學到一點皮毛，少給我自以為事，隨著我身後吧！」
荷米輕佻地責備了五行，令她也忘記了剛才不安的感覺，只可以像小貓一樣乖乖地跟著荷米上前。荷米自豪說：
「怎麼呢！無雙，用不著刀，長鞭就可以把小鬼抓回來了！哈哈哈……」
荷米帶笑走村內。無雙收回了雙刀後鬆了口氣，還是將剛才不安的感覺暫時放下，也許只是自己的錯覺……
在村外的某處，一個廣闊的枯樹林中，有位正在等待獵物的男人安坐在樹下。他有如蜘蛛一樣，在村內吐結絲網，終於等到獵物輕輕捉動了陷阱，驚動了主人家……
「是有什麼來了嗎？」
那位主人用沉穩的男聲說後，躲在樹後的野獸用人類的語言回答那男人：
「什麼？有什麼鬼東西進來嗎？可以吃的嗎？」
「去看看吧，不一定是食物，如果可以給分配給你當成部下，這比起食物更加重要。」
「遵命！」
說後，突然一群烏鴉在樹上拍翼飛起，向著瑞克村飛去。

一章一節完
(續：一章二節)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章二節：少女的寶物

荷米等人沿著村內唯一的大路往前走。三少與無雙站在最前，方便可以檢視埋伏或陷阱機關之類；技術最平均的五行走在中間，可以隨時作前後支援，小四則跟在五行的後面，作為一個護盾，保護中間可能被突擊的危險；最後荷米一直在後方觀察，一邊監察著後方的動靜及兩邊的情況，這就是他們的「青風盜賊團」平時探索用的陣法。
雖然他們在國境之內也不算是什麼知名的犯罪集團，但因此前首領一直懷著劫富濟貧的理念，深得附近地區的村民支持，也被稱作義士。可是經歷過一次被毀滅性的攻擊後，前首領從此消聲匿跡，其他生還的盜賊也相繼離開，只剩下首領的唯一兒子 ─ 荷米及幾個親信。
眾人為了重震聲威，決定執行一些難度極高或是盜取價值連城的寶物，籍此來為「青風」再次打響名堂！可是在最近一次任務中失手，反過來落得被通緝的下場。幸好那次只是荷米與其他人合作，軍方人員只是認出荷米及他綠色頭髮的特徵，其他的成員還沒有出現，所以才能輕鬆逃出亞佩路嘉國。
「想起那個女盜賊真可惡，害得首領被軍方通緝了！」
五行說的是那次合作的女盜賊，最後竟不顧道義，為求脫身出賣了荷米，獨自逃走。而更令她不悅的，是對方的身手及美貌也在自己之上。荷米安慰著五行說：
「別放在心，我們只是利害一致才會互相合作罷了，不會有下次。而且我也沒有妄想過其他盜賊會跟我說道義。」
荷米的大方反令五行更加不滿：
「首領真是個色鬼，看到漂亮的女生便沒有判斷力了……」
「怎會？我只會被漂亮的珠寶吸引！」
荷米為了掩飾欣賞美女的嗜好，從口袋中取出了一隻閃亮著微光的耳環來証明自己的興趣，也就是當日所偷取的寶物，就連五行好被它的閃爍所吸引過來，問道：
「如果賣掉這一隻耳環，可以賺到多少？」
荷米收起了笑容，突然認真說：
「無法估計……因為從來沒有發現過這東西。」
聽後五行也吃了一驚，荷米再為她解釋。
「價值不在於耳環，而是鑲在耳環當中的『幻之晶石』。它是一顆無堅不摧的寶石，現在對它的研究還是十分神秘。大約在一年前，位於克里米山脈的內壁，有山上被居民發現後，展轉流入到商家手中，得知道它的特性後開始不斷漲價，就連軍方也採取行動搜索，但可惜已經太遲，之後再沒有新的發現。」
「也就是說世界上只有一粒這種晶石？」
五行讚嘆著荷米手中的寶物。要是真的話，也許大家從此便可以過著一世無憂的生活。
「也不一定，我還是不太相信軍方的報告。因為它的特徵是在沒有光線底下也能閃出白色的光茫，晶瑩剔透，要發現它也應該不太困難。」
正當五行與荷米討論著，無雙突然停下腳步，說：
「荷米，還是收好寶物，這裡不是個安全的地方。」

(續)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章二節：少女的寶物 (續)

無雙繃緊的神情，令荷米也不敢嬉戲，好歹也應該盡現任首領的責任，令大家安全渡過這一晚。說：
「好的，我們先找一間可以安身的地方，天色快要全黑起來，照觀察今晚不會有月光，任何人也不會在這種無法看清環境的情況下行動，只要現在做好戒備的工作，我們便可以安心休息，來！行動要快！」
這時，三少在前方不遠處，發現了一間荒廢的教堂被一道日舊失修的籬笆包圍著，正前方是一處空地，四處也是凋零的花草樹木及荒廢的農地。三少走到門前，蹲下身來，檢視地上的沙土，再抬頭看著教堂的大門，說：
「地上也沒有鞋印，門窗也封了一道厚厚的塵埃，一點生活的感覺也沒有。」
無雙繞過教堂一圈，這裡只有正門及一道則門，而石牆十分堅固，比起四周平房更有安全感。
「荷米，我想這裡可以休息一下，我先內進檢查，你安排三少準備戒警用的陷阱。」
「沒問題！交給你了！」
荷米爽快答應，五行也搶著說：
「無雙！我又要去啊！」
無雙看著五行可憐的表情，只好由她跟來。
冬季日短夜長，沒有人跡的村落早已漆黑一遍，風沙比日照時吹得更加強勁，狂吼的北風在窗外不斷地拍打古舊的教堂木門及窗框，雖然多年來飽受北風的吹襲，但教堂還是屹立不倒，相信也不會因為多了五位倒楣的住客才突然塌下……至少不是今晚。
三少與小四合作下，幾經辛苦才安置好四周的戒警。回到教堂內，見五行已經簡單打掃了休息的空間，二人已經感動不已。為了不被發現，眾人還是沒有亮起火把，只靠教堂內的壁爐取暖。吃過乾糧後也各自休息，五行用大麻布包起捲曲了的身體，睡在溫暖的壁爐前；小四睡得很甜，還在不知情下被三少奪走了麻布，而同時蓋了兩張麻布的他，睡著時還是會冷得顫抖起來。三人希望爭取回復精神的機會，好等明天一早，大家馬上可以離開這個地方，找尋容身之所。而無雙與荷米則坐在門前聊天，不想打擾眾人寶貴的休息時間。
「無雙，我們之後應該怎麼辦？這樣下去，可能未發財已經死於荒野了……」
「誰叫你私自行動，這次偷回來的寶物，在國內知名度太高了，已經沒有可能在國內找買家，或者可以從國外消息較差的北部入手，找一些遊牧民族來洽商吧。」
荷米聽到後有點緊張。北方的遊牧民族，都是一些好勇鬥狠的野蠻人，真的會有這種經商的概念嗎？要是他們看中了，只搶不買，那就十分糟糕了！

(續)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章二節：少女的寶物 (續)

「你不是在怪責我吧？我也一心只想重振聲威呢⋯⋯」
無雙嘆道，用手搭著荷米的肩膀，用力按了一下。單憑這個動作，荷米已經明白無雙才沒有介意什麼，而且要是不滿荷米，也不會跟他來到荒廢的北部。
這時，荷米又再拿出那隻發著微光的耳環，一再為這細小的寶物感到無奈。而這一點小小的光芒，在一片漆黑的環境下有如夜空最明亮的星星，無論多遠，也容易被發現。
「……也可以經南方的海邊，偷渡去別的國家，但港口……」
無雙欲言又止。
「我還以為你們不想回到港口那邊……算了，我不想太勉強你跟五行……」
無雙冷笑了一聲後，其後整間教堂也安靜得剩搖曳的吊燈在晃動的聲音。
風勢減弱，應該說是突然停了下來。聞說北部的天氣變化莫測，一時掛風、一時掛雨，在這時發生的靜止情況，也許都只是平常事。但寂靜得這樣突然，實在令人感到不安。
由進入村口的一刻開始，無雙已經渾身不自在。五行失手時，他還緊張得拔出雙刀來保護魯莽行事的她，如今到了內部更令人心寒，難道眾人不小心進入了惡魔的巢穴，或是有些更危險的事慢慢向他們接近？
「風沙停了，荷米，我想到外看看。」
冷冷的一句說話，令荷米也意識到發生了一些事情，並跟著無雙行動。
「讓我一起去吧……好等他們睡個好的……」
月光還是不見，門外伸手不見五指，二人只靠手上的火把照明，視線範圍約十多米，二人平衡站開，令視野範圍增加，勉強可看到籬笆的缺口。
帶有金屬的腳步聲從籬笆的缺口傳來，是一個人，不但沒有驚動三少的機關，而且更是光明正大地從正面走來。
「可以不動聲音色通過了我們的陷阱，這不是一般貨色……」
荷米輕聲說後，二人開始沈默起來。待那人步入了照明的範圍，看到是一個女生。一頭金黃色的長髮鬢成辮子，雪白的皮膚，右邊耳背插有一隻細小的白色羽翼，藍色亮麗的眼睛警戒著二人，雖然是個年約十八歲的妙齡少女，但感覺十分鎮定。她穿著一件銀藍色的輕鎧甲，手中緊握著腰間的佩劍，劍鋒被兩條奇怪的藍色緞帶包緊著。從裝備來看是一個劍士。她冷淡地說：
「我看到剛才從窗內閃出白色的光芒，請問這是屬於你的物品嗎？」
少女的聲音有點柔弱，但說話的語氣十分堅定，應該是有備而來。
「小姐，妳應該不是強盜吧？想打我這件寶物的主意嗎？」
無雙配合著荷米說話的時間，觀察少女的動靜，慢慢移離荷米，企圖夾擊對手。
「我不是強盜或是盜賊，我最討厭就是盜竊的九流行為，我只是來取回屬於我們的東西。」

一章二節完
(續：一章三節)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章三節：紅眼睛

什麼九流行為？荷米自出生而來已經是一個盜賊，而且還要當一個有道義的義賊，如今被這個莫名奇妙的人對盜賊一職說三道四，實在無名火起反駁她：
「九流嗎？妳沒有聽到『青風盜賊團』嗎？我可是『青風』的首領 ─ 荷米！自從被我偷回來的東西，便是屬於我了。妳有本事便來搶吧！但不好說，妳不是不喜歡搶人東西的嗎？那妳現在又可以怎麼辦呢？」
荷米刻意挖苦對方，挑釁她的情緒，這時的無雙已經慢慢走到她視線的死角。
「強詞奪理！」
雖然挑釁成功，但沒料到對方竟然是向無雙跳去，還沒有亮出劍鋒，將劍砍向無雙。無雙急忙亮出了雙刀擋下，雖然力度不足，但女生似乎無意傷害無雙，只想打擊對手，或是在試探對方的實力。
「一對一可以嗎？我插手的話，會令你背負上以多欺少的罪名呢……」
荷米對無雙說著。二人清楚知道，在生死相搏的世界根本沒有什麼公平可言，但如今說此話，只不過是想擾亂對方。
「我不喜歡與女性對打！你還是來接手吧！」
面對少女實而不華的劍招，看似容易應付，但見她沒有多餘的動作及姿勢，每次也實實在在地砍下來，令無雙沒有取巧的時機，處處受壓。這時五行、小四、三少等人也被打鬥聲吵醒，拿起火把及武器趕出來，令四周的環境也光亮了。頓時間，荷米才發現有一群烏鴉早已站在籬笆上，湊一個熱鬧來當觀眾來欣賞戰鬥。
「烏鴉？在等死屍的肉嗎？」
再過數招，少女看清楚無雙的動作後，更容易掌握他的攻擊，看準破綻，突然中路一腳踢將無雙踢開，並借力彈向身後，本想拉遠跟無雙的距離，但同時間發現自己已被盜賊團的眾人圍堵，她正身處中央。
「無雙，怎麼了？竟然被踢中？」
荷米露出輕視的眼神，刻意取笑他，但無雙自知對方實力不凡，被擊中也無話可說。
荷米一行人慢慢迫近少女，雖然她被五人圍攻，情況不太樂觀，但卻沒有露出不安的表情，令荷米更不忿，這時少女說著：
「不想死的話，便要注意後方……」
女生十分認真，但荷米卻認為這是個低級的聲東擊西方法。
「不要笑死我了！用這種技倆？受死吧！」
荷米走上前揮出長鞭對準少女的右手攻擊。
「囁！」落空了！少女跳到半空，纏在劍鋒上的藍布帶被一道白光包著，並自行解開，亮出了銀藍色的劍鋒。眾人也被劍身反射的火光嚇到，轉身迴避。
「喳……」當荷米定神一看，看到少女手持的長劍刺在自己身後的人形怪鳥，淺出深紅色的血。
荷米閃到少女的後方，與無雙等人並肩，用火把照明後方，發現眾人也被同樣的人形怪鳥圍堵，荷米隱藏不了內心的震驚，但又無法解釋眼前所見的事實。

(續)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章三節：紅眼睛 (續)

一共十隻的人形怪鳥長得像烏鴉，雖然比人類矮小，但比起正常的烏鴉大出數倍。牠們雙腳站著，除了有一對大翅膀，腳下的利爪及口部的嘴也是致命武器。牠們會偶然仰天大叫，叫聲劃破夜空，尖銳得刺耳。而令人心寒的是，牠們那對暗紅色的眼睛，散發出令人毛骨悚然的感覺，像是要將眼前的一切血染當場才可滿足牠們的樣子。此時，牠們微微彎下身體，對準獵物一步步靠近。荷米緊張問道：
「那是什麼來的？」
「這是惡魔。」
「惡魔？」
少女視線一直沒有離開前方的惡魔，說：
「禽畜類的生物，本是與人類共存，但如今受到魔性的影響，引發出牠們邪惡的一面，轉化成另一種生命體，我們會稱牠為惡魔。」
荷米聽到一頭冒水，但當一隻一隻活生生的惡魔不懷好意地走近自己，也只好相信少女所言。而這時的無雙，彷彿明白到持續一整天的壓迫感，原來是因為牠們，再說：
「由進了村子開始，一直也有強烈的壓迫感，原來是因為惡魔……」
他突然冷笑起來，看著異常受驚的五行似乎明白更多，縱使荷米還不太了解：
「無雙、五行，你們怎麼呢？沒事嗎？」
二人沒有回應，少女在這時吩咐著大家說：
「請留在我身邊，我要先對付這些惡魔，我相信盜賊應該比野獸更容易溝通……我們的事之後再算！」
那少女將劍尖指向天上，開始默唸著什麼。
「哈？那我是否要對妳說聲多謝？」
荷米的挖苦著她，但少女沒有理會，荷米更感到氣憤，說：
「這等小事，不要看扁我們盜賊！」
荷米一聲令下，四人分成兩組閃到前方。三少先用鎖鏈纏著對方的腳爪，小四再揮出重拳，將對方打飛；無雙則用速度擾亂對手，等五行準備好後，放出飛刀對付惡魔；自信的荷米本是最了得的一個，但為了引開其他惡魔的注意，只好用長鞭與惡魔在拉鋸式作戰，縱使敵眾我寡，荷米還是不會考慮自身的安全，這是製造機會給隊友的方法。

(續)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章三節：紅眼睛 (續)

經過一輪戰鬥後，利雅一直注意荷米等人的戰鬥，從荷米急躁的動靜中，看出他開始焦慮起來。而在荷米的心中，一直在說服自己：
「對方只是夜行的生物，才有這樣的紅色的眼神；也許只是一般的野獸吧，只是速度是快了一點、只是力度強了一點、還有只是外形可怕了一點，為什麼……我會被牠的氣勢壓倒？」
突然，聽到三少的叫聲。荷米轉身發現他的鎖鏈被打斷，還被壓在地上，幸好小四趕上揮拳，把惡魔嚇退，但隨即又衝來上另一隻，並與其他惡魔一同上前進攻，小四只好胡亂揮拳，迫惡魔暫退下來。
另一邊的無雙速度也被惡魔追上，五行也心神恍惚，不單無法協助無雙，更引來惡魔飛來突擊。
「啊！不要啊！」
五行在緊急關頭，只是閉起雙眼，蹲在地上不斷呼救。在利爪伸至五行面前時，無雙的刀及時來格開，為五行擋在前面。
「冷靜點！五行！」
「不行！那雙紅眼……我很害怕……」
眾人也開始出現被壓制的情況，荷米看著眾人不能發揮平時的表現，就連自己也被什麼影響到自己的判斷。
「安定下來！第一次接觸惡魔的人會被魔力影響！」
身邊傳來少女的聲音，荷米一看，見她手上持著的長劍沾了暗紅色的血液，跟躺在地上的怪鳥屍體一樣。
「閃開！」
少女突然轉身，用劍尖指向荷米。頓時劍尖上微微發光，令荷米意識到有危險，隨即伏下。
「以神之名，懲治犯戒的眾生，神光！」
荷米嚇得啞口，只是看著劍尖極快凝聚出一點小光，再向前方射出光線，貫穿其中一隻惡魔的身體，即場斃命。
隨後兩隻也跑上前來，荷米的身體被少女跨過，在他眼中留下了由長靴劃過的一道白光，著地後揮劍，並割下對方的首級，時間之快令荷米也來不及反應。
「她……很厲害……」
「牠們不是你所認知的生物，不要再逞強了！快離開吧！」
冷淡的說話帶著喘氣，少女使用了荷米從沒見過的法術，也許她才是自己口中所說的「不是你所認知的生物」才對。但怎樣也好，要先帶隊員離開這個地方。

一章三節完
(續：一章四節)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章四節：逃走便不要看回頭

「大家，先回來！」荷米召集眾人到教堂門前。剩下的對手，少女也乾脆的招式輕鬆地解決。眾人看著剛被砍殺的大型怪鳥，從牠的屍體中散發著一陣陣暗紅色的煙霧，飄向上空，並向著同一方向流走，而地下只剩下了一些腐壞了的血肉。
「這是什麼一回事？」三少被剛才的過程嚇得跌在地上，而四處瀰漫著的腐屍氣味也令大眾也感到噁心起來。這時，荷米緊張問道：
「妳……到底是什麼人？」吞了根口水還是無法安定下來，還提防著這個少女。
「我叫利雅，偶然經過……這村莊……」利雅說出每一個字也似乎用了不少力氣，證明剛才的戰鬥其實並不輕鬆。
「這……牠們又是什麼一回事？」
「我說了，他們是惡魔。」利雅用力量將藍布帶重新包起劍鋒，也將劍扣好在腰帶上，及後斬截鐵地說道：
「我的原則是不會變，我要帶走『神之光結晶』！」
「什麼『神之光結晶』？」荷米氣急著，從來也沒有什麼關於神的東西。可是正當他想反駁之時，摸摸口袋中的耳環，回想起它發出的光茫跟利雅所用的力量十分相似，於是拿出來一看。
「妳說的是這個？」
「對……這是神界的物品，不可以落入惡魔的手裡。」利雅雖然沒有剛才的殺氣，但沒有放鬆對耳環私執著，態度強硬。見識她的厲害，荷米不敢再輕率胡說什麼，道：
「但……這絕不能因為妳幾句說話，就放棄我們的努力！這是我們拼命偷回來的寶物！」荷米坦誠來辯護，卻掩飾不了恐懼。
「是這樣子嗎……」利雅呼了一口氣，手握劍柄，眼神再次露出殺意，令荷米等人不敢魯莽。
「請別怪我，這是一般人不可以擁用的物品，留在人類身邊只會令你遇上更多的災難……」利雅聲音漸漸低沉，閉上眼睛，長劍上的藍布帶再解放，令本是平靜的氣氛又再緊張起來。
「逃啊……」荷米本是想叫著大家離開，誰不知先喊出來……竟然是利雅。她轉身用力揮劍，擋下了一頭更巨大的怪鳥俯衝來襲，它緊緊地用利爪鉗制著利雅的長劍，俯衝的力度迫使利雅退後了。眾人見狀也馬上奔走，到教堂的後方離開，頭也不回，直到走出村落後才緩慢下來，重整陣法。

冷靜的無雙在森林中穿梭，走在最前為大家探路，荷米等只好跟著來跑。除著遠離了戰場，荷米舒緩了剛才的恐懼，冷靜後更開始暗暗責備自己。
「可惡，原來這個世界真的有惡魔、死神這類荒誕之談！我們只是普通人，怎可能跟這些怪物對抗？剛剛單是看著牠們的眼睛，已經令我心寒起來了！」三少一直想跑在最前，要不是無雙的本領比自己高，他一定會是逃得最快。
「但是……留下那個女生……可以嗎？」

(續)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章四節：逃走便不要看回頭 (續)

五行驚魂未定，一邊走著，一邊回頭看，還隱約看到村內斷閃出白色。
「小心！五行！」五行回身一看，差點撞上面前的大樹，幸好小四一手執起五行的身體才能避過。
「謝謝……四哥……」
「逃走便要一直向前跑！邊跑邊看後方，你永遠也逃不了！」小四認真地說出最簡單的道理，令荷米想起「那個人」，一個教曉他們當盜賊的人，也就是荷米的父親 ─ 基爾大人。

還在荷米七、八歲時，基爾已經開始教導荷米當盜賊的知識。當時的三少及小四還是青少年，而無雙及五行也還沒來加入盜賊團。
「記著，我們只是盜賊，不是戰士，沒有必要因為戰鬥而去失性命，只要保住性命，什麼寶物也可以再偷一次！若果發現自己實力不足，便要立即逃走！要一直向前，不可以望回頭。」在「青風盜賊團」的巢穴中，一眾小盜賊在基爾首領面前上著當賊賊的第一課，但荷米有點疑惑。
「爸爸，你總是說大家一定要逃走，但為什麼你總是比別人跑得慢，走在最後的呢？」荷米天真的疑問，令首領感到有點尷尬，只能草草回應。
「沒法子，爸爸的逃跑功夫尚未到家，哈哈哈！」聽到首領這樣說法，一眾小盜賊也大笑起來，只有荷米一人在沉默著。他認為父親不可能這樣差勁！他深信自己的父親是世界上最利害的盜賊，他的腿一定比別人跑得更快！
「青風盜賊團」最重要的守則是：以不義之財作目標，以同伴之命為根本，以有限之力去扶弱，以最快之速來逃命。所以身為首領的他必定是有最強的逃命功夫，為什麼父親會這樣說自己？
當天晚上，荷米跟著三少及小四去到附近的森林，這次他又擅自闖到有不少黑熊出沒的禁區，為的就是要訓練膽識。三少一步一驚心，比起成年後的自己還是膽小，說：
「我說啊！荷米，為什麼我們要來這麼危險的地方來訓練？前輩又不在，出了什麼意外，我們可能會一命嗚呼呢！」荷米走在二人的前面，小心奕奕地前進，輕聲說：
「真是的，『寶物是不會放在安全的地方等我們拿走』！父親不是樣這句的嗎？想得到至寶就是需要有一定的膽識及智慧，現在我就是要訓練膽識，一早知道有人在保護自己，那算是什麼訓練？」三少聽後沒有反駁，但悠閒的小四說：
「如果真的有意外，就說明了荷米只有膽識，卻一點智慧也沒有了！哈哈哈！」這個小四，平常的腦筋還沒有這麼靈活，荷米正想教訓他時，突然身後的樹林傳來一些動靜。
「什麼來？」是風吹著野草？樹枝？雜聲很亂，卻聽不見夜蟲的嗚叫，一定有什麼事發生！突然一陣叫喊：
「啊！」一個男孩被打飛到三人面前，嚇得退到大樹後。荷米細仔看，是一個跟自己年齡相約的男生，頭髮不修篇幅，赤著的身體上多處受傷，只靠手持粗壯的樹枝來支撐自己起來，又再準備迎戰的姿態。

一章四節完
(續：一章五節)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章五節：過去的男孩

這時，一頭巨大的黑熊從森林中爬出來。牠挺身站起，足已擋著男孩前方的視線。三少看見男孩的情況已經無法戰鬥，但卻說：
「糟了！快點離開，是黑熊！還是馬上離開……」
「等一下！那男孩呢？他跟我差不多年紀！死定了！」
「怎麼呢？你忘記了首領的教誨嗎？我們不是戰士！」
「但……」
正當二人在爭辯時，黑熊已經走到男孩的面前，對方也無力反抗，快要被一爪插下。突然荷米揮出長鞭纏在男孩的手腕，大叫道：
「小四！」荷米用力拉走男生，並借小四的身體助跳，繞過一棵粗壯的大樹樹幹，借力將男孩吊到半空，雖然過程中男孩被拖得很痛苦，但總算避過了黑熊的致命一擊。
「成功了！」荷米等人興奮不已，但當他們冷靜下來後，才發現黑熊已經認定了三人為攻擊目標。三人同時叫喊起來：
「大件事了！」黑熊果然走向荷米。
「小四，拜託了！」荷米及時放開皮鞭，並引著黑熊過來，在一旁的三少全力拉起固定在另一棵大樹的鎖鏈，將衝過來的黑熊絆倒在地上。
「分頭走啊！森林外匯合！」荷米說後三人也各自逃走，剩下一頭被愚弄的黑熊在森林中。
逃出森林後，三人在一個山洞內匯合，三少在洞口監視，荷米嘗試用逃生時找回來的藥草給男孩急救，小四愕然說：
「荷米，你真的很厲害，這麼緊張的時候也會找到藥草？」
「這些藥草在山上隨處可見，既然知道有傷者，止血或解毒的藥草一定有需要，所以便順道採回來，這都是從前輩身上學懂的。」小四雖然也是一個盜賊，但對於需要記憶及思考的技能，他確實一點也學不來。
就在荷米為男孩處理傷口時，他突然醒來，並強行跳到一旁，作出野獸戒備的姿態，激動得一臉通紅，有如自己的眼睛一樣。荷米見他的傷口又再滲血，馬上叫罵起來：
「你啊！傷口又再裂開了！你不痛嗎？我們是救你的！」對方沒有理會，還盯著唯一的出口，想找機會逃走。
一不留神，小四已經衝上前來想捉住男孩，可是被他一躍而過，著地後衝向三少守著的出口，想全力突圍時。突然發覺腳被什麼纏著，瞬間失去平衡倒下，是荷米的長鞭。這時荷米手執一堆藥草，全數塞向那男孩的臉上，一直不讓他呼吸。
「你給我安靜下來啊！」三少看著男孩極力掙扎至不動，終於安靜了。
「荷米……他會死的嗎？」
「沒問題，那是鎮靜用的草藥！」雖然三少了解到荷米的本事，但這情況下，會否用藥過量？
這晚上，那男孩一直也在休息，本想待至天亮，讓他傷勢好了才帶他回巢穴，可是到了早上，荷米起來時已經不見了那男孩。
荷米走到洞後外，雖然不見人影，卻發現一些生果被放在一棵大葉子上。
「是他嗎？」

(續)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章五節：過去的男孩 (續)

突然間，在樹上隱藏聽到動靜，被荷米發現到那男孩剛剛從樹上跳下來，正想逃走。
「你啊！等一下！」那男孩果真停下來，荷米再說：
「……要是有困難來找我們吧！我叫荷米！是『青風盜賊團』的成員！有困難一定會幫你！」他聽過後便閃身離開。
那次一別，沒想到數年後真的能再見他一次，而且是他主動回來，成長了的他跟荷米一樣差不多高，還帶著一個女孩。這次終於可以跟他冷靜地對話。他說：
「我也加入你們，帶著她一同生活。」那名女生失縮於那男生的背後，是個九、十歲的女孩，與荷米身一次見那男生時的年紀差不多。
對於不明來歷的人，盜賊們也會滿有戒心，雖然沒有惡意，但在黑暗世界生活，這都是保障自己的本能，只有未經世途洗禮的青少年才會坦誠相對。
「沒問題！我跟父親說聲就可以！你叫什麼名字？」
「無雙……她叫五行……」
對於這對無父無母的人參加盜賊，雖然大部份人也認為無可厚非，但亦有著一些想歪的人暗中反對。說到底，亂世中的盜賊也只是一班烏合之眾，沒有紀律，眾人也只求自身安全，只要有影響他們的事發生，便有如驚弓之鳥，對新來的也煞有戒事。有見及此，基爾獨立找荷米來了解此事。
「荷米啊，那個是什麼人來的？」
「無雙嗎？他是我在數年前認識的人，蠻厲害！他可以跟黑熊對打！」
「就是說他對他一點也不了解嗎？」荷米聽後有點尷尬，但及時作出反駁：
「老爸，我們『青風』不是『以有限之力去扶弱』為忠旨的嗎？」荷米滿腔熱血的眼神，令基爾不禁嘆氣著道：
「臭小子，我就是怕你太像我，四處找些與自己無關的責任來負上，弄得自己周身麻煩！」荷米聽後卻得意著說：
「沒法子，誰叫我生得著老爸一樣的個性，要我放棄弱者而不顧，我做不到呢！」基爾冷笑一聲，說：
「憑你這點本事嗎？你才是弱者！你帶回來的朋友比你還要強得多！這一點你看不出來嗎？」荷米聽後無話可說，從無雙的身上，他確實感覺到自己沒有戰勝對方的本事……但……
「哎唷！老爸！你忘記了嗎？我們都是盜賊，只要身手頭腦靈活便可以了！砍殺打鬥的工作，留給傭兵團的人吧！」
「你這小子，就只是剩下一條三寸不爛之舌，沒你的事了，快滾回去！」荷米正想離開之時，基爾再說：
「……臭小子，要好好對待身邊值得信任的戰友！要是我不在，你便要帶領他們、帶領『青風』一直走下去……」基爾語重心祥，令荷米聽起來有點愕然。
「說什麼，老爸，我才不要用你的名號，我要自立成團，帶自己的手下去闖天地，那個老土的『青風』便留給你養老吧！」說過後，荷米馬上逃走，氣得基爾頭頂霧煙，但也令他安心下來。

一章五節完
(續：一章六節)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章六節：絕命

事隔四年，荷米已經十九歲。在一個平常的夜晚，眾人跟平時一樣在據點閒散。突然一名負傷的盜賊回來，還跌跌撞撞地走到荷米面前。
「首領……有危險！」荷米吩咐手下安頓傷者，馬上與無雙帶人趕去現場，卻發現了一個又一個死去同伴屍首。
「為什麼會這樣？發生了什麼事！」荷米握緊了一對已經冰冷的掌心，雖然曾經也是一個熱血的盜賊，但如今卻像被狩獵後的動物，冷得令人心寒。二人沿著一條血路，帶著忿恨的心情檢視每一個罹難者，每一俱屍體也沒有蓋上眼睛，空洞的眼神令人感到無盡的絕望，荷米實在無法走下去了。
「振作，荷米！或許有生還者、還有首領……快點上前去。」
荷米棄掉沉重的步伐，與無雙走到山崖的盡頭，終於找到一位生還者，但已奄奄一息。
「是死神……那對冷酷的眼神……很可怕……我們只是經過而已……牠便在屠殺起來……基爾大人剛才還在……快點！快點去協助他！」荷米聽過他最後的遺言，馬上在附近找尋，但山崖四野無人，不要說藏身的地方，就連擋著視線的野草也沒有
父親到底去了那？
「荷米，來這邊看看……」無雙用力穩定著自己的驚訝，叫荷米來到山崖邊往下看，雖然下方是一個密林，但在山邊的樹枝，隱約看到一條長鞭正掛在上方，那是父親的武器！荷米不敢想像，也不知道應該作怎樣的決定，只好由無雙為他繼續安排搜索的工作，自己卻一直沉默。
就這樣過了幾天，還是找不到首領，而盜賊們各有疑心，有的相信是「青風」得罪了權貴而慘被獵殺、有的相信是無雙帶來的禍患、亦有的單純是害怕，於是眾人逐一離開「青風」，只剩下無雙、三少、小四、五行。
最後離開的一位盜賊，他突然走到荷米面前：
「荷米……我很感謝你的父親，他一直帶領著我們四出闖盪，也過了一段風光的日子，如今……」那人開始忍不了自己的眼淚，但還堅持說下去：
「……要不是首領一直守護在最後，那天我才可以夾著尾巴逃回來，我的命是他救的！但現在我……我連想找回他的勇氣也沒有！真的對不起！」
那人說後便急急離開，從此再沒有看過他的身影，但這番說話令荷米想通了小時候的疑問。
「原來不是父親差勁，只是他為了保護大家才留守到最後……這才是『青風』的道義……」眾人目送那人離開後，荷米突然對大家說著：
「我一定要繼承『青風』！以盜賊團首領基爾兒子之名，當一個惡名昭彰的盜賊！將所有的不義之財回饋需要的人手中！」眾人聽後也一同下定決心，支持荷米的行動。只是沒想到，今次行動失敗後，還遇上實力超乎想像的惡魔，真是倒楣至極。

(續)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章六節：絕命 (續)

荷米回憶起往事後，頓時停了下來，默默地站著森林中央，眾人見狀也只好急停下來。
「要跑啊！首領，不要再回頭了！」小四用同樣的理由跟荷米說道，但他還是沉默地低著頭。五行搶著說道：
「又是為了女人嗎？首領！」荷米聽到這句話後，急忙用力反駁：
「不是這樣！但我實在很害怕……又很不甘心……」
「說什麼傻話！我們只是盜賊，不是英雄，不必要回去送死！」三少很明白荷米的心情，掉下女人及小孩在戰場是有違人道，但以大家的實力來說，只能夠逃走，而且是走得越遠越好，因為大家也只是一種……負累。可是荷米無法放下，是那次令盜賊團被滅的事件，說：
「如果遇上了那次屠殺我們的『死神』呢？我們還是要逃走嗎？」突如其來的質問，令眾人也無法反駁。雖然不是沒有逃走的理由，但想到關於荷米父親的事，眾人也有著同樣的不甘心。
「不要衝動，就算是『死神』，就算你如何不願，我也會用武力將你帶走，因為實力太懸殊。」無雙輕輕搭著荷米的肩膀，希望令他冷靜下來，不要再作假設的空想……
就在大家準備再起行時，小四正呆著一旁，五行上前問道：
「四哥，我們要走……」話沒說完，小四的拳頭已轟到五行的身上，將五行打到遠處，三少大聲喝罵：
「你幹什麼？小四！餓壞了嗎？」小四沒有回答，只是慢慢轉身，眼睛露出與惡魔一樣，呈現暗紅色。

(續)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章六節：絕命 (續)

無雙馬上走到五行身邊扶起她，但剛才的撞擊已令她失去知覺，生死未卜。荷米看著小四一直在怒吼，不時抽搐身體，還轉身盯著自己，一步一步走近。
突然，他亳不猶豫衝上前揮出直拳，荷米及時閃後，鐵拳打空了，但輕輕在荷米的臉上掠過，拳風令荷米感受到前所未有的破壞力，隨即退了數步，與小四保持距離。
「這是什麼一回事？先不說小四幹什麼發瘋打五行，這攻擊力也不是一般的力度！」感受過小四的拳風，荷米已想像到五行沒有防備下所受的重擊，就算她身體再強壯，骨折也少不免，要是不小心被折骨插穿心肺，恐怕會性命不保！要馬上帶五行逃走，但又可以放下小四不管嗎？
「荷米！」無雙突然走到前來，將刀背向外，準備如小四交戰。
「你想怎麼樣？無雙！」
「小四的眼睛！」小四眼內的暗紅色，荷米早已擦覺到，只是不敢肯定。
「讓我處理！先帶走五行，留下來她活不了！」
「你有信心救到小四嗎？」
「不是有沒有信心，是一定會救！」荷米聽到無雙斬釘截鐵的語氣，頓時安心下來。小四突然攻過來，無雙用刀背劈向小四的腳足，將他整個人絆倒，欲將小四踢飛，但小四體形龐大，只是滾了一圈，馬上便再站起來了。
「那小四就交給你了！」荷米走到五行身邊，見她臉色漸漸蒼白，再沒有時間考慮，馬上抱起五行與三少一同跑回村落的方向，對三少說：
「只要從這個方向走，沿著逃亡出來的路來跑回去，這是最快回到克里米城的最佳路線！。」三少一直為荷米開路，令他只需要專注向前跑，二人的動作迅速且有默契，按這種速度，不用一天的時間，一定可以回到。
就在這時，某人一直留在小四與無雙的戰場，觀察雙方的動靜，似乎很滿意現在的情況。

一章六節完
(續：一章七節)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章七節：「神之光」

回到教堂那邊的戰鬥，利雅與剛才那頭巨烏鴉戰了數回，但烏鴉一直利用在半空的優勢，令利雅無法將牠擊倒，利雅心中盤算著：
「雖然可以用『神光』將身牠一招擊斃，但沒有十足把握的話……落空了便浪費自己的力量，一定要製造一個機會給自己，而且還要在它身上套取情報，這才是我來這裡的真正目的……」利雅站穩馬步，對巨烏鴉說：
「你就是這一帶操縱惡魔的魔使者嗎？」巨烏鴉沒有回應，只是在半空看著利雅，由她繼續說下去。
「……首先找出一個擁有欲望的對象，與他訂立契約，將魔力透過契約轉移到受約者身上，並付出同等代價來交換，這就是魔界的力量 ─ 『魔之約』的基本法則。」利雅說過後，烏鴉突然發出人類的笑聲，背著月光，緩慢地落在利雅面前。
細仔一看，牠身長兩米，一身烏黑的羽毛染得血跡斑斑，還散發著一種惡臭的腐屍味，翅膀的盡頭是人形手掌，鋒利的指甲、雙腳的足爪及那巨大幼長的勾形咀也有著同樣的殺傷力。從巨烏鴉身上散出陣陣的殺氣，不但沒有令利雅感到退卻，反過來刺激著她的戰意，令她更血脈沸騰。
「妳不是人類，為什麼會懂那些法術？」單憑牠這句話，已知道牠只是一個傀儡，如果是真正的魔使者，為怎會不知道「神之光」的事。這樣推測，附近應該有更強的魔使者，而且相信還在觀察著這次戰鬥……要對付之後的敵人，如今有必要保留實力。
「說！妳是什麼人？」任巨烏鴉如何怒吼，利雅還是目無表情，一直垂下長劍稍息。巨烏鴉越來越生氣，並二話不說跳到半空，伸出大腳爪，本想踏在利雅的身體之上，誰不知那爪穿過了利雅的殘影，落空著地，令整個地面下陷了一個爪印。
「去哪？」巨烏鴉雙眼在兩端搜索，四處也不見利雅。
「笨烏雞，我在你的頭上！」利雅單腳慢慢落在巨烏鴉的頭上，令牠更添怒火，用手伸上亂爪，但也只是找到她的殘影，利雅又失蹤了。
「女人！你逃了哪？快點出來！女人！」突然利雅在後方出現，用力揮劍，砍在巨烏鴉身上堅硬的皮膚。「噹」一聲後，沒有造成任何傷害。利雅手握的長劍傳來剛才劈下硬物的餘震，相信牠的皮膚比鎧甲更堅固的保護著自己。
「切！劍不管用嗎？」
「可惡！」巨烏鴉馬上大力揮動翅膀，利雅及時閃開。牠不斷在拍翼，在地面形成一個小型沙塵暴，捲起了利雅附近的沙塵，令她無法看清巨烏鴉的位置。
「這……」利雅一不留神，背後突然被用力一爪，就連輕鎧甲也被劃破。利雅及時轉身，可是牠已失去蹤影，就連對方用手或是腳來抓傷自己也看不清楚，只剩下她身上的三道抓痕。
之後一次又一次的攻擊，利雅還是無法掌握巨烏鴉的位置，輕鎧甲也多了幾道裂痕，手腳也被抓傷，卻沒有一次致命的攻擊，這絕不是利雅身手敏捷而避開，只是巨烏鴉在玩弄她，目的是讓她失血過多而死吧。可是……這卻造就了利雅的其金機會……

(續)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章七節：「神之光」(續)

「既然不知道攻擊的方向，『神光』與『神速』也不管用……除非……」利雅自言自語著，開始集中精神，心中想著一個計劃……
巨烏鴉見利雅閉目等待，刻意繞到利雅視線的死角，又再重施故技，俯衝下來。突擊之下，利雅果然無法防避，巨烏鴉勾嘴從後夾著了利雅持劍的右手手臂，利雅強忍痛楚，傷口滲出血水，令手臂的衣袖也染紅了，沙塵暴也隨即散開。巨烏鴉夾著利雅手臂上的傷口，說：
「我看穿了妳的技倆，只要咬斷妳的右手，妳熟練的長劍及攻擊法術也無法使用，那時妳只可任我折磨了！哈哈哈！很可憐呢……」烏鴉不停地嘲笑著利雅，但奇怪的事，利雅的傷口已經沒有滲血，而且她一點在意的表情也沒有，冷淡地回應：
「是嗎……那就給你咬罷……」利雅並無虛張聲勢，令巨烏鴉心虛起來，想用力一扯剪斷她的手臂，可是任牠用盡九牛二虎之力，也無法切斷。
「為什麼？」巨烏鴉仔細一看，自己的嘴與利雅的右臂間，隔著一層白色的光，而且正在慢慢向外展開，甚至要把烏鴉的嘴也撐壞掉。巨烏鴉急急鬆口退後，但利雅卻迅速將劍尖戥在牠的嘴內。牠既不明、又不忿地說著：
「這是什麼？」
「剛才是『神之光』的屏障，可以說是我的護盾，那你便死得冥目了嗎？」
「不要……」利雅從劍尖放出「神光」，在巨烏鴉口中貫穿了牠的身體，悲嗚也沒有叫出便慢慢倒下。隨著暗紅色的血流出，一陣濃烈的血霧正飄在空中，其魔力也流向原來的宿主身上。
利雅將長劍鎖緊在腰間，集中精神，將身上被破壞的鎧甲部份聚集了一團團的白霧，是用「神之光」的力量修復了破口。她呼了一口氣後，再看看面前的教堂，如今已經人面全非，昔生在這裡發生的種種，有如走馬燈般在腦海閃過……
「蘭特亞、美連拿、斯里、還有神父、克里絲……我很想念你們呢……為什麼這裡會變成這樣子？在我離開的這兩年間發生了什麼事？妳們如今又去了哪？還有……洛亞……」利雅內心混亂，縱使她的劍能夠對惡魔絕不留情地砍下來，但有些事情總是會令她無法堅定下來。任她如何希望再見昔日的朋友，如今她回來還有更重要的事等著，只好先收拾心情，向煙霧飄走的方向去追。
「只要跟魔力飄流的方向，就可以找到惡魔的宿主！也許是跟我想找的那個人有關……」

(續)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章七節：「神之光」(續)

就在她進入森林不久，前方發現有人類衝來，馬上急停。
「小心！」對方說著，原來是剛才的兩位盜賊。利雅急著問道：
「為什麼你們要走回來？」利雅放鬆了戒備，見二人無意作戰，而且剛才的女生似乎受了很重傷，正想問個明白。荷米回道：
「五行受了重傷，我們要趕快回城找醫生！」利雅走到荷米身邊，檢視著五行，她沒有氣息，呼吸微弱，不要說明天，就算連夜趕路也回城，一般的醫生也不可能救回她。於是利雅再沒有跟荷米說明，馬上將手放在五行的身上。
「我現在要救她，你不要動。」荷米感愕然，但還是按她的說話去做。利雅將「神之光」的力量集中於手上，感受五行體內最致命的傷處，將該地方進行自我修復。過了一會，五行的呼吸暢順，荷米與三少也大吃一驚，慢慢五行依在樹下休息。這次還是利雅第一次以「神之光」為人類治療，沒想到會是如此複雜、還有感覺到對抗的排斥反應，費了她不小精神力量來處理，幸好……還是救了她一命。
「她現在未完全康復，但卻沒有生命危險。」利雅說話後，顯然剛才緊張的心情還在，而且有點疲態。
「謝謝妳！利雅，這人情我一定會還給妳！」荷米看到五行的氣色好了，心情也放鬆下來，也想起了另一件事，說：
「三少，給我照顧五行，我現在回去……」荷米說過之後，緊握長鞭，用盡力馬上跑回去。
「等等……」利雅還叫不停荷米，他已經飛身走了。
「你們發生了什麼事？」
「我……也不知道……」三少還未能將接二連三的事件消化，一下子也失去了判斷力，甚至將前首領的背影，與荷米的背影重疊起來，及後忍不住說：
「……妳……可否幫幫我們？」三少意外地誠懇起來，利雅專心聽著。
「……要我們當惡魔的對手，我們實在不行，雖然我們是盜賊，但我們一直也沒有幹傷天害理的事！我們只是劫一些不義之財，更不會濫殺無辜！荷米、無雙、小四都是我最好的朋友！求求妳……」利雅看到三少一直跪在自己的面前，從沒有想過一個盜賊會為自己的朋友而委曲求人，回想起自己在孤兒院的日子，也看過不少因為孤兒的身份而被受盡白眼的朋友，也許他們應該不是大奸大惡……
「對不起……第一次見面時，我說了很多無禮的說話……」利雅突然道歉，也令三少感到愕然。
「……我會幫你們，但以我現在的狀態……我只能說盡力。」利雅剛才與巨烏鴉一戰、又有了「神之光」來治療五行，還要面對未知的魔使者，利雅在擔心著，自己還有多少力量來戰鬥？

一章七節完
(續：一章八節)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章八節：熟識的敵人

在較早前因戰鬥而死去的烏鴉群，魔力已經回歸到宿住身上。
「這麼快便全掛了嗎？真沒用……」宿主一直站在樹上，雖然對烏鴉群感到失望，但看著眼前呆頭呆腦的小四又想到新的計劃：
「這是個不錯的傀儡……就等我好好擅用一下他……」魔使者張開雙手，用霧化的魔力慢慢飄到小四的身邊，由他的耳朵慢慢滲入：
「你有沒有心願想達成？」小四從耳邊聽到一把聲音，他看著四周，除了在無雙與荷米在激烈討論外，卻沒有人在說話。
「我在問……你有沒有心願想達成？」小四便按照聲音的說話來想。
「心願嗎？我很想吃一頓豐富的肉！很久也沒有肉吃過了……」在暗黑的森林內，彷彿只有小四與自己在對話。
「那就好了……我給你力量，讓你可以找到你喜歡的肉……好嗎？」
「沒什麼大不了！肉我也有方法找到。」小四的身體周圍開始彌漫著一種暗紅色的煙霧。
「但有人阻止你吃肉，那就是問題了！」
「對了！因為被阻止了！那些軍人通緝我們！所以我們不能吃肉了！」小四開始感到自己充滿力量，緊握著拳頭。
「對啊……都是這些該死的軍人……」
「對了……都是該死的軍人……」那邊的荷米似乎討論完了。
「那我給你力量，你去殺死他們……好嗎？」
「……好啊……」
這時在小四眼中，所見四處都是可恨的軍人，面前的正是一個穿著亞佩路嘉軍服的女軍官，上前來查問小四，說：
「你……好像是那一個通緝犯……是……」女的慢慢想著，終於記起了！
「是……小四！」當小四聽到自己的名字時，突然用重拳打在她身上，頓時間她飛到半空，而其他的軍人也看到是小四，也前來進攻，而這個軍人更是手持雙刀的……

事隔不久，荷米跑回來與小四交戰的地方，環顧四周，有不少樹木被撞斷，地上卻沒有發現血跡，但在空氣間，還留有一陣濃烈的血腥味，剛才的戰況似乎十分激烈。
突然，小四在前方的矮樹林撲出來，一拳打向他。荷米雙手防禦，用腳跳後，雖然減輕了拳頭的威力，但整個人也順勢飛到後方的大樹，荷米及時用腳踏上大樹的樹身，卸去衝力，令自己安全著地。此擊對荷米的身體沒有大礙，但硬擋的雙手還是痛得發痲，要是再來一記，想必連手骨也被打斷，往後也沒有勝算。
「小四！你瘋了嗎！你差點殺死五行，還要瘋到什麼時候？」荷米揮出長鞭，狠狠地打在小四的身上，再纏在他的手臂，借小四的重量拉跳起自己，飛到小四的前面，一拳一拳的要將他打過清醒……
「醒啊！醒啊！醒啊！醒啊！醒啊！醒啊！醒啊……快點給我清醒過來！」荷米每一拳也避開小四的要害，只想讓他清醒。突然小四一捉住荷米的右手，將他拉埋身邊，欲將重拳打向荷米，幸好他及時彎腰，待拳風掠過，荷米用腳向上一伸，被擊中的小四有點暈眩，但下意識還是捉著荷米的手，令二人還在糾纏著。

(續)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章八節：熟識的敵人 (續)

小四的過人之處，除了一雙鐵拳外，便是這種如大網蛇般的死纏功夫，加上肌肉發達，荷米要脫身是絕不容易。待小四清醒了一點，荷米也只好硬著頭皮來接招。小四重拳一揮，荷米的左手硬擋後痛得已經無法使用，甚至感覺到從此被廢掉，但小四沒有擺手，還拉弓準備再揮一拳，這時荷米怒吼：
「我是荷米！小四！」小四頓時有點猶豫，但同樣也揮拳打下去，這次中個正面，荷米快要倒下，但右手還是被小四握著，令荷米無法掙開。可是這一拳明顯比剛才的攻擊較弱，才令他還可以勉強行站著。
「我們是青風盜賊團……」小四雖然目無表情，但再揮拳時，動作也慢了。
「我們是朋友……無雙、三少、五行，你還記得嗎？」荷米再中多拳，已經有點口齒不清，但還是堅持說下去。
「我們要……惡名昭彰……將所……不義之財……回饋……手中！你說……會幫我的！」小四又再準備揮拳，但這次他再沒有猶豫，重重的打下去……但目標卻是自己的臉上，絕不留情。這時荷米被鬆開了手，看著小四被自己的重拳打中，但還是沒有倒下，口中吐出的鮮血，二人也勉強地站著。
「對不起……首領……我在幹了什麼？」小四的拳頭總算令自己清醒了一點，眼睛退了去那種暗紅色，回到平時的一樣。荷米還沒來得及高興，見小四身邊又重新被一層魔氣包圍。隨即，小四開始抽搐起來滾到地上，痛苦地蓋著雙眼，一直在地上掙扎叫吼。
荷米跌跌撞撞地走到小四身邊，強行按著他，發現他的雙眼中漸漸露出紅絲，慢慢又再染上暗紅色。
「清醒點！小四，你要振作！」荷米雖然不明白魔力的原理，但從剛才的事中可理解到，要是眼睛再被染紅，可能又會令小四迷失自我。該怎麼辦？小四一手推開荷米，站起來狂吼，魔力全開，還比剛才的更有壓迫感，令四周的空氣也瀰漫著一種令人喘不過氣的不安，而荷米也只能夠眼白白看著小四一直痛苦地叫喊著：
「小四！不要這樣！有誰……有誰可以救救他？」

在苦叫著的荷米，身後突然感受一陣強風掠過，將那種可怕的壓迫感驅散，是利雅。她經過荷米身邊，用劍鞘橫掃小四的腰間，頓時間令小四短暫失去知覺倒在地上。利雅馬上合上雙手，解放出「神之光」，用屏障從小四的體內展開迫出魔力，並在體內準備淨化。
「荷米！請協助我，你的朋友現在還有機會被救，但你必須作出選擇。一，我會用同等的「神之光」將他的「魔之約」淨化，但首先你要確保過程中不要被中斷，你要保護我們！二，放棄小四，待身體被魔力完全侵食後，他便會變成惡魔，屆時我用長劍將他斬死！」荷米聽後，認為這種問題的答案只有一個，本想大聲回答時，面前卻走出來一個黑影，慢慢從森林中現身。

一章八節完
(續：一章九節)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章九節：利雅與洛亞

在荷米眼中的那男人，跟自己年齡相約，身穿暗紅色鎧甲，披著紅色披肩，還有一頭金黃色頭髮中夾雜著漸變的暗紅色短髮，已及跟利雅一樣，擁有一對藍色的眼睛。
這一幕的重遇，令利雅無法掩飾那多重複雜的感覺，恐懼、悲傷、喜悅、憤慨……
是血緣的關係，二人的眼神也同樣帶著一份堅持的信念，不同的是他選擇了相反的道路，他就是利雅一直想找的親生哥哥 ─ 洛亞。他疑慮地對著利雅說：
「為什麼妳會懂得使用『神之光』？妳也當上了天使嗎？」利雅卻無法安定下來回答。在她心中曾經有千次萬次想過再遇上洛亞，並一定要將這個叛徒帶會神界……
「為什麼要這個時候？」
她又幻想過洛亞有著什麼不可告人的秘密，要跟他好好坐下來談談……
「為什麼要這個時候？」
利雅雖然是奉神之命來執行回收「神之光結晶」的任務，但她的另一個目的只是希望找回洛亞，但……
「為什麼要這個時候？……偏偏在這時候他才出現？……不……不是巧合，從他身上散發出的魔力來說，他就是在這裡操縱惡魔的魔使者！原來真的是這樣子……」

已經忘記了是那一年，年少的洛亞帶著利雅來到瑞克村的教堂借宿，並在這個地方生活下來，開始與這裡的孤兒一同成長。以洛亞作為哥哥的個性，一直很照顧比自己更年少的利雅及其他小朋友，而對於比自己年長的他也十分主動幫忙，雖然偶然也會被頑劣的朋輩欺負，但他卻一直堅持下來，相信總有一天可以用自己的力量保護自己、保護身邊重要的朋友、保護唯一的妹妹。
也許是這一份堅持，偶然遇上了一位自稱來自神界的天使，祂對洛亞說：
「我在你的靈魂中看到一份堅持，那是我們天使必須要有的特質，雖然你只是一個人類，但我相信只要你堅持信念，誠心修行，也可能會破格成天使，得到力量來保護自己身邊的人……你願意嘗試嗎？」洛亞聽到後，二話不說地答應天使，並興奮地將事情告訴利雅，還對她承諾，只要他完成了修行，成為了天使，他一定會回來將利雅帶走，令她也成為天使，以兄妹二人的力量一同拯救人類世界。
至此利雅一直深信自己的哥哥，一直在等待他回來。可是未來總是帶著無限的可能，世事亦未如理想。事隔八年，當時的利雅已經接近十六歲。克里絲早已因洛亞的事而離開教堂，而蘭迪亞在成長後離開，幾個自小的玩伴只剩下三人。一晚利雅如常地走到洛亞遇見天使的地方，期望洛亞會在這天出現，將好消息帶給自己，可是這一個晚上卻遇見了另一個男人。他一臉嚴肅，散著金色長髮，身穿白袍，還背著一柄巨劍。
「妳是什麼人？妳跟我認識的一位朋友很相似。」

(續)

《叛神軍團》限時免費開放至2018年9月4日。原文可到：

第一章：源於絕望
一章九節：利雅與洛亞 (續)

一直坐的大樹下的利雅感愕然，自少便遲鈍的她長大後也沒有太大改變。說：
「我……」還在思考的利雅，被對方的冷淡的打斷了：
「啊！對了，是因為妳雙藍色的眼睛太特別……我記得那年第一次見他，也被他瞳孔的顏色所吸引。他叫做洛亞，妳認識他嗎？」。
利雅聽到「洛亞」的名字身心也興奮起來，反應也變得靈敏了。說：
「你認識我哥哥嗎？你是他的朋友……」利雅還沒有說完，對方已經將背後的巨劍戥著自己的喉嚨，令她不敢再說下去。語氣甚重的說：
「我是他的敵人，也是整個世界的敵人。妳知道他在那嗎？」
「……什麼……」利雅一臉茫然，頓時無法思考，腦內一片空白。這時在那男人的身體上冒出一團白霧，並將整個身體也包圍著，掩蓋著整個人。突然間，霧團中伸出右用力一抹，驅散白霧後，見他已穿上了一件亮綠色的鎧甲，背後多了三對大翅膀，還有數柄浮在半空的巨劍，他是什麼人？
「我是來自神界的熾天使─米勒，現在一直找尋那個叛逆了神的墜天使 ─ 洛亞，妳說他是妳的哥哥嗎？」利雅無法接受眼前的所有事物，只是跪在地上，一語不發，不是害怕，而是這種強烈的衝擊將她的內心的願望一一破壞，在碎片中無法再次將自己拼貼回來，她已經墮入洞空的心處，無法找回自己。
米勒沒有因為她是洛亞的妹妹而為難她，但卻想到另一個提案：
「如果他是妳的哥哥，妳也許擁有跟他一樣的潛能。他在當墮天使前，初步完成了一個保護人類的實驗，那時的他確實為了人類付出了很多。妳會願意跟我到神界一躺，繼續他未完的實驗，為他的罪孽而將功保過，甚至為將來的人類付出一分力量嗎？」
利雅聽後，彷彿在碎片中的倒影看到自己，雖然只是一小塊、一小塊的碎片，但還是清楚可見自己的眼睛，跟洛亞的一模一樣。
「我哥哥……他做的實驗？」
「對，他是為了人類而犧牲自己，要是他沒有選擇背叛神界，他一定可以成為最強的人類，帶領著人類走向和平的樂土，可惜……」也是對的，這是洛亞離開前，對利雅說的一番說話，為什麼他沒有實踐下去？當中一定有什麼事發生……他不會這麼容易背棄自己……
就這樣，利雅在空洞的心靈中注入了新的信念，在神界中開始磨練自己脆弱的心靈，並成為了洛亞之後的第二個神界實驗品，期望可引發出自己的潛能來保護世界。過程中雖然十分痛苦，但抱著這種信念再多的痛苦也捱過去，一來是為了替洛亞屬罪，二來是希望可以成為天使，及後打探洛亞的下落，還有他成為墮天使的原因。
利雅一直期望的情況終於出現，可是卻令利雅無法專心治療小四。要是她還未接受神界的訓練，此刻必定會慌寸大亂！幸好的是她已經不是當年的利雅……

一章九節完
(續：一章十節)